許智峯議員發起眾籌 私人檢控 民事禁制 對抗警暴

1。私人檢控西灣河對市民開實彈警員關家榮

2。民事禁制大陸製有毒催淚彈

3。起訴葵芳駕駛電單車撞人警員

4。私人檢控剷上行人路撞人的士司機

5。私人檢控荃灣開實彈射傷中學生警長曾家輝

推

係咪即係佢之前話果單 定再一單

新嘅，啱啱live緊，個眾籌今日開始